Qposket Belle

有冇師兄知白色婚紗(B colour) 邊到有貨？

琴日行灣仔太原街有見到現貨，不過係邊間鋪就唔記得了sorry
放喺鋪既一入去右手邊

我有, 但唔放, 哈哈

旋轉拍賣大把

哈哈唔要你果隻呀

感謝巴打提供資訊

遲下再販
等下好過
呢隻連日本都炒埋一份

咁癲？仲諗著買隻tum下囡囡做聖誕禮物添

黃色果隻你都仲有機會買到
白色呢隻我估你唔洗諗la 比你搵到都會平日本都無貨
加上婚砂系列好似全部都係日水 所以全部炒價

係囉，所以我估都焗著買貴貨

嘜L 野黎

硬膠公仔囉

當初見到用$150買

葡萄！

未買到呀，聖誕放假先得閒去睇，反正個價都唔會點變

唉，氹得愛人一笑，乜都值架啦。如果唔係邊得黎咁多兵。

等下啦
出去訂都唔洗食炒貴刁
[url]#行版#【接受預約中】[Qposket] 迪士尼角色系列 婚紗系列特別收藏版 貝兒公主 預訂價$ 110 訂金價$ 50 尾數：店取付款/旺鐵自取付款 2020年3月發售对HK$50

西九龍7樓有間黃店有
唔使擔心B色一定唔會再販 所以..
一係等珍珠色版一係捱炒價啦
(利申有一隻

B 色(白色)唔再出？

呢隻special coloring 唔係白色係珍珠色

唔會
3年嚟冇一隻B色復刻過 不嬲都叫人做買早享受 遲買貴幾舊